［突發］聽日要返工嘅巴絲打有福了！

行雷閃電

今晚小妹估計黃雨>> 紅雨>> 黑雨

朝早6點變番黃雨

你發福

聽日洗唔洗返工呀